[Thank You Magic] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 136

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

提早暑假投奔chung ha

Good topic

唔記得del magic個嘜頭添

憑咩值得thank 佢

話晒明叔 俾下面

NBA Giannis Antetokounmpo
其實有機會出去Lebron James主能的經典籃球電影“Space Jam 2”，但電影拍攝將會花費兩週時間，與夏季程式進程，因此他毫不猶後地拒絕了

無人想同FOJ玩

仲未炒Luke?

LeBron James: “I’m very confident. And I’m confident that players want to play with me. I’m very confident in that.”

Kuz：pick me pick me

Fuck off Magic

求下牙占咪咁多嗲
佢出聲獲獲都出哂事

To toy with you

下季季中topic: 怪錯iglo

Magic是無辜的

下季季中topic: logo佬食屎

下季季中topic: LBJ IS Goat

而家已經係

宜家係咪得兩條路揀?
一係LOGO佬
一係David Griffin 再請LUE 騎屎2.0

仲有1條
留Luke Perlinka
架空ceo

肯加翻lbj張相未？

最尾張gif咪有佢

ok good

佢幾時完約

今年

提早暑假 投奔籃網

下季完季topic: FMVP 牙羅 第十七冠

投奔請夏

權F今晚走進我的家

好撚慘
由j球員 轉到要j gm

加迷羅就 咁遲先加
Glo 走，又唔del 相

下季再唔簽射手圍住占士打就唔洗打

屌 Magic 真係好ON鳩
做主席做到走要話掛住以前既風流快活
覺得D 人閒言閒言好辛苦、唔可以咁隨心所欲
周圍Coach 人，祝賀人果D
又話自己有間公司發展緊，commit 唔到100% 落lakers 到

老實講如果係真佢真係好廢
如果係假就跌落地都要攞返炸沙
無料就無料

BTW 原來牙禾 Magic Jeanie 係三角關係
仆街Magic 棄權，姐係牙禾下季仲係到
條撚樣點解可以咁勁，哄到女老闆咁開心

炒禾未

覺得咁多人 幫 luke defend
唔多唔少有dd 幫助

條友唔練波

大家男人都有既野 只不過可能太子禾勁d大碌d咁解

好撚on9執7左佢算啦揾kcp做主持？

白白淨淨無性病。。。

在本賽季湖人取得2勝5負的糟糕開局後，魔術師曾經在10月30日那次著名的會面中訓斥球隊主教練Walton，當時佩林卡也在場。據一位熟悉情況的消息人透露，當Walton試圖插嘴時，魔術師告訴對方：“給我XX的閉嘴（Shut the f**k up）。

串過碼頭咕喱

屌你唔撚簽中鋒仲咁撚串

仲要有2個比人suspended

炒人了

Source?

BREAKING: Lakers reportedly fire head athletic trainer Marco Nunez after players missed 212 total games due to injuries.

呢條冚家剷一早要炒
你老味閪年年傷多過踢

🤔

Bjai 好令囝

燈撚到

羅狗唔係鏝咩

普巴定lin d fd

羅狗燈撚到......

俾羅狗燈死左

羅狗燈撚過學友

電話佬

平時睇個網入到去無左個play嘅

羅狗又扮勁？

"The Lakers have 2 choices:
A) Turn the team over to LeBron. Hire Ty Lue or Mark Jackson. Hire David Griffin as GM. Go after Kyrie and give up all the young assets and get AD.
B) Build a new culture. Keep your young guys... This would involve trading LeBron."
— @ColinCowherd

如果下任gm trade 走Lbj
我一世迷羅

B, Bbbbbbbbbvvvbbbb

mark jackson 其實唔差起碼有番個防守體系

羅狗使不使咁勁

七粒三分

唔俾返d面牙Wade

左手curry

又扮勁

牙占去咗睇Wade

三個小丑唔好係人地場邊走黎走去，好嗎

邊3個

一個nba棄將，一個侏儒，一個過氣廢老

rhj連wade都block

想羅打龍

班友打耐過牙羅咁多都係低分過佢

認真，再吹奏羅仔冇意思，要有成就先再吹奏啦。
羅仔拎all start stat 真係食菜咁食，麻木左

牙羅有得係PO 出醜了

帶隊打76人，人地牌面好似好靚

Allen得一分

易打過鹿龍

Allen 咁soft 依個series 點守Joel

呢個series35 15基本

40 20

竟然咁快就有得睇少煮打po

牙羅拎MIP 啦屌

20分鐘21分7板5助 3分6成命中率
仲有咩好講仲有咩好講

Is not a leader

內疚到resign

高階數據唔得

防守數據唔得

組織弱過牙波

Match

嚟睇羅仔屠人？

Wade係咪同左牙羅換波衫

之前換過了
今日嗰件俾咗Melo

自己私底下換飽去都得啦咁老死

要俾d機會melo出下鏡

Joel 可能Game 1 唔出

Game 1幾時打

melo仲係火箭？

牙羅是咪唯一一個kobe wade last game都同場既人？

係
牙羅係天選嘅接班人

迷網了

網隊Playoffs討論區

第一輪係咪呢PAIR

如果MJ係神
牙羅一定係耶穌

Magic = 聖母瑪利亞

你三次不認羅

呢世人一定要去睇翻次現場牙羅打波

NBA官方今日公布2019年中國賽詳情，洛杉磯湖人與布魯克林籃網將會在10月訪華進行兩場季前熱身賽。賽程密鑼緊鼓，10月10日於上海先賽一場，10月12日便要轉戰深圳。根據往年經驗，深圳站舉辦場地將會是深圳龍崗大運中心，距離香港約1小時30分車程，故香港球迷絕對有機會現場欣賞「大帝」勒邦占士（LeBron James）的英姿！

係唔知牙羅著紫金定黑白波衫

手足知唔知幾時賣飛/ 邊到賣？

訓咗無睇 羅狗成場鳩射3分？

係，但入撚晒，然後扮勁

睇highlight幾勁

係
鳩射咗11球
入咗7球

高配版curry

哇 刷鞋狗

好識做

rubbish law

偷拍之後識做人左

屌 個頭真係好柒

幾時有PO SCHEDULE AH
等緊睇牙羅出醜

1神打4將

佐助頭幾型

下...好撚型喎

今日都仲要串wade？

炸腮佬cornrows真係柒柒地

相比起小古子算得d咩

上hupu睇咗轉
D source多數from 球爹Big-Baller
講到最大老鼠係Perlinka
佢主導Zubac單deal同認為Muscala 係可以改變湖人嘅男人

幕後贏家

借刀殺glo，再吸Dlo

珍尼係炒perlinka就快

Lakers Rumors: Rob Pelinka Will Remain General Manager & Could See Role Increase With Magic Johnson Stepping Down

其實佢做過d 咩

做過Kobe agent + 老友

甘大單野無人提？

4月1號過咗好耐喇喎

理條監躉做咩

見到d legend last game 既 tribute video
真係會睇到眼濕濕

過多兩日又 mamba out

結論
Kobe先係真。幕後玩家

收到風MAGIC 係俾FOJ 趕走

仲好意思話自己迷羅

1輪游

想要kings教練
互換喇屌

星期日準時2點半睇牙羅po首勝

7p/3r/4a/8to 20%fg

35p/3r/10a/0to 40%fg

For ben simmons

Benny 1-point

King炒左joerger

全球瘋搶

拎嚟墊枱

仲廢過禾,不了

Luke Walton should consider leaving Lakers even if they want him back (Richard Jefferson)

Kings View Lakers Head Coach Luke Walton As ‘Clear Frontrunner’ After Firing Of Dave Joerger

廢過禾。。。？
計埋勇士戰績？

禾教帝王 啱佢 冇咁大壓力

king 炒教練
有冇機請佢
佢帶king 唔錯

搵個識練新仔嘅教練就得
廢老唔使理

2%

收到風銀仔話100%

計埋Market NYK 拎1st pick都合情合理
我地再多隻榜眼算喇

我湖係No.2 pick collector

Klay 0%

new westbrook monk今年咩stats

Lakers Official Lottery Odds

1st pick: 2%
2nd pick: 2.2%
3rd pick: 2.4%
4th pick: 2.8%
5th-10th pick: 0%
11th pick: 77.6%
12th pick: 12.6%
13th pick: 0.4%

咁好大機會pick到 Nassir Little 或者 Romeo Langford

到時教得好過湖人就好笑

有古入撚呢final 咩

Buddy Fox HB Bogdanovic成堆射手，執多個底齊腳
仲易玩過湖愛滋佬亂簽人trade人

9號係Kemba Walker

John wall

Wade

buddy同fox越打越有進步

好柒...

中到頭4 picks 還神

懷念Beasley

反b狗

啲迷b反羅犬季初仲話佢擺pose扮訓練
點知羅狗打咗81場仲打起埋
笑能死

好撚有星味。。。

想問廢青b今季打左幾多場

我淨係反B仔個樣

大隻勁

估歌仔

violeta

Bon Bon Chocolat

不了

又岩？

LMA條賤種zip腳狗

米能單單打打wor Ching

你是其中一隻

一拳一件反羅狗

唉 9%跌到2% 就係撚屌仆係冚家剷

屌鳩廢老卡烏素
場場都咁撚爆

25歲咋
耿笑開始

個樣似呀

作為當年SL迷Uncle第一人
點會唔知

我先係第一人

當日廢青波避戰牙fox
Uncle企出黎果陣就知佢係我潮未來

on9 先care個draft pick
max 牙羅返屋企我收貨+迷GM一世

report咗funson

又逼小妹捽碟

反到冇野好反

反b狗係咁

Reported

all funsons are reported

留返_BoA我唔好report
好多post用_BoA留咗名

有理由相信，由頭到尾反B 既都係同一條友

我係屬於隱性迷b

我迷b
但B仔個樣真係唔掂

羅狗得個樣反唔到
b狗得個樣反到

兩個都迷
利伸，中上男神樣

正解

ALL ON99

WELCOME Kemba Walker

講真牙英幾正

係人都知

FA walker
再trade AD開得季

牙英定牙尾？

快d到星期日睇啊羅第一場PO carry網隊

Ed Davis 帶住羅仔 打playoff

睇下邊個猜嬴

Dudley

湖post講返湖人啦

你盲定老花？
邊度有寫依個係湖post？

冇波打點討論，梗係討論啲有波打嘅

羅湖是不可分割

凌晨兩點半

簽埋vucevic仲trade乜鬼

walker ball bjai lbj vucevic

叔 心 蘭 古 麥

我老母帶都champ得

有無咁多cap
Walker+vucevic至少5x m

同佢地J吓我湖歷史分分鐘低薪入嚟

Lakers Rumors: Anonymous NBA Agent Believes ‘No One Trusts’ Rob Pelinka

there’s one anonymous agent who believes it’s imperative the Lakers fire Pelinka as he has proven himself to be an untrustworthy figure, according to Broderick Turner of Los Angeles Times:

“I just don’t see how they do anything going forward with Rob in place,” one agent said. “No one trusts him.”

gay lo lan la

想同牙V炒飯

而家爆 magic 無權炒人 walton同Pelinka 都唔比炒
女人做話事真係仆街 感情用事
trade 祖巴都係Pelinka意思黎 ,加上而家nba隊隊都唔中意同Pelinka傾
好難做到交易

牙羅我就炒

炒晒佢啦屌 成班無個有料

反IGLO黨下季跪係到求IGLO返嚟

屌搵霍震霆做啦

怪錯左GLO 了

Lakers Rumors: Cavs Were ‘Doing Homework’ On Luke Walton Before Mutually Parting Ways With Larry Drew

第3隊
Suns, Kings, Cavs

Magic 返鄉下享受生活啦
走都柒過人

The Lakers and Luke Walton have parted ways.

禾爸爸別走

Ty Lue is a strong frontrunner for the Lakers coaching job, league sources tell ESPN

名叔

Rob Pelinka: "We would like to thank Luke for his dedicated service over the last three years. We wish Luke and his family the best of luck moving forward.”

Luke Walton: “I want to thank Jeanie Buss and the Buss family for giving me the opportunity to coach the Lakers. This franchise and the city will always be special to me and my family.”

Sixers assistant Monty Williams joins Ty Lue as the central candidates in the Lakers search, league sources tell ESPN. Process is expected to center on them.

炒埋Pelinka啦
湖人FO咁撚廢

More McTen "From what I've heard Jesse Buss and Joey Buss were siloed...they were not working with Rob Pelinka due to the way he does things"

炒Rob未

清算行動繼續，都係Magic醒目自己走咗先
唔經唔覺今季三個對戰績造成影響嘅人都走曬了

David Griffin is finalizing a deal to become the next President of Basketball Operations with the New Orleans Pelicans, league sources tell ESPN.

諗深一層吾皇間諜深入敵陣
Alex + Kuz <-> AD+牛

禿 一換七

NBA Coaching Rumors: Kings Request Interview With Luke Walton After Mutually Agreeing With Lakers To Part Ways

Walton went 98-148 during his three seasons as head coach of the Lakers. They saw nine-win improvements in each of his first two years but struggled this season amid a new-look roster and rash of injuries.

間諜

Welcome AD

禾太子

Thank you Walton

除左logo外
唔好再請湖人打個波既人做管理層同教練啦～
Iglo Walton Brian Scott 無個掂

依家個勢會唔會禪師番黎三角戰術

唔好 求你

三角out左但睇人腳係岩打三角

贏倒理得佢用乜戰術

牙禾

唔撚係lue 掛

Lonzo Ball planned on getting a procedure done on his ankle arranged by Alan Foster, the Lakers did not allow the surgery and would void his contract if he went through with it, per @ShamsCharania.

禾9成9去KINGS了

又話禾服侍得老闆娘好好唔會炒嘅

What David Griffin would potentially want for AD. Take note #Lakers fans. He's already said he is really HIGH on Ingram.

唉
又要睇埋Pelicans 波

尋晚奶得唔夠落力
就即刻比人炒左

禾

炒左啦 開心啦

又要睇多隊

Thank You Ingram

湖人d管理亂到

下 原來未做手術以為做咗養緊傷

LUE去湖未

做咗喇
係講返波仔之前想搵個醫生湖人唔認可之類姐

吾皇最佳拍擋

搵Lue即係變洛杉磯騎士

炒埋brian shaw條廢物唔該

好似炒埋啦

心條ON9仔又開台打機得3百幾人睇

終於炒禾 thanks you Luke

討論個一輪遊， 隨時畀人橫掃嘅球隊

明解了thanks

起碼都叫有得討論

不如請老大做head coach gm ceo啦，比佢話事

屌到班廢青quit NBA都似

請佢做b仔私人教練夠晒

請lue咪即係變騎士

可唔可以球員兼教練簽rondo

B仔呵知仲留唔留到可能攞去trade AD

Monty Williams 又係垃圾黎

平時咁鍾意話事 升FOJ 做GM 直接退休
RR9做coach
順便叫FOJ 嘔番35M出黎

最大問題係管理層

Final lottery positions:
1. Knicks
2. Cavs
3. Suns
4. Bulls
5. Hawks
6. Wizards
7. Pelicans
8. Grizzlies (to BOS top 8 protected)
9. Mavs (to ATL top 5 protected)
10. Wolves
11. Lakers
12. Hornets
13. Heat
14. Kings (to BOS 2-14, 1 to PHI)

Adam Silver found out about Magic Johnson resigning the same way we all did.
"Somebody texted me," Silver said, "and said turn on NBA TV."

其實Luke都算係咁啦

稔起Byron Scott 果幾年
隊波地底泥咁 都有on9吹佢教得好

鵝唔會要
個病雖然好番
但係都有風險

有新聞話 早前會議 kobe有份開

新請番黎個gm好like b

Report: Lakers Prevented Unauthorized Surgery on Lonzo Ball’s Ankle
咁撚多事幹既... 呢個波真係幾撚煩架喎

揾翁金驊教

佢會即刻trade Ingram

等人請luke之後又少隊對手

老大出山啦好嗎

廢禾byebye

Dlo, Randle, Zubac, Walton
Again and again
They will prove us wrong

俾個ceo佢做
教練就真係咪喇

消息人士透露，一切跡象表明湖人新任主教練將在Lue和Monty Williams之間產生，不過他們兩人截止至當地時間週五晚間還未被湖人聯繫過。

下年教kings rivalry又有野睇

難估喎
前者同lbj有關係，
後者monty應該係最得ad心嘅教練

無一次講波係賺過 ingram，就算入左波都係講一句"嗯，好波" 就算，其餘時間都係屌佢

一上任第一時間叫Perlinka拎波b trade Lou+Zubac

有冇人對高層啲人事變動已經冇乜感覺
而家淨係想b仔快啲好返下季打返起
其仔嘢是撚但

2條廢青健健康康先有人要

Jason Kidd and Mark Jackson are not expected to be considered

湊仔型教練唔要啦

是撚旦啦,簽邊個最後都係廢老話事架啦

同埋羅仔番龜

禪師壓唔壓得住FOJ

Lebron will fire his replacement when they miss the playoffs again next year. It’s always someone else....

過多年, 大家就知道個問題其實係FOJ 度

PO完左 LBJ等比人trade去bucks啦

法國隊波7左後
得番d 熟口熟面既潮迷上水

傻鳩波ig睇落對腳幾健康

唔明點解lue會係首選

發覺波馬都係傻9

parttime網迷

B>>>>>波馬心

The Lakers want a coach to hold all players accountable and Lue checks this box. During Game 7 of the 2016 NBA Finals at Golden State, Lue challenged James ina huddle during a timeout to be better and leadthe team

有冇沾迷入嚟講吓
無睇開沾真係唔知呢條友其實咩料
睇親佢都係呆吓呆吓咁企喺到

6 years ago today, Kobe Bryant broke our hearts.
After tearing his achillies, he still walks to the foul line and sinks two. #MambaMentality

出山喇Viti!!!!!!
我湖需要你！

淨係知早幾年條撚屌成日俾2登笑

牙lue 唔係我皇D 靚黎ga 炸咩
之前管得住我皇咩？

咩都係假
牙羅返歸，留返B 仔我就收貨
其他是撚旦

講真
波羅B
我老母帶都皇朝

又話碎骨...
仲跳得咁hi
LONZO BALL reacts on IG to LUKE WALTON no longer being the Lakers Head Coach

melo年紀輕輕已經兩米

表咩態 擺明on9野唔想理

經歷尼次後，大家對greatest Lakers of all time應該有定數

Kobe 精甩尾
不嬲唔係好理依D 野
反正佢咩都唔做就係Legend
參與更多球會事務點都有位比人屌
三殺位黎

睇完獌再睇羅湖

依度唔歡迎曼🤨

LUE話哂都係我湖名宿
黎做教練都係好合理

多過廢老？

羅仔都迷獌

6曼弟

歐霸皇者🤢

吊你牙

曼就曼 不過係我地曼城

Ok 反獌了

屈羅仔曼聯。。
搞到我差d反羅🤒️

lue係騎個陣因為占士仲後生
占士都仲可以打23號戰術
但其實Lue得23號戰術係印象流
佢有set 戰術比k love jr,後期有kk同j green都有set比佢地
不過大多數都係占士發動進攻
加上18年單天寶至尊先令lue好似好廢,但事實都真係幾廢
同埋佢處理隊中既不和都處理得幾好
不過算啦,條友唔識防守,教隊波出黎防守廢過張紙,搵jason kidd算啦

有幾後生 咪上年既事

屌你 突破盲腸

占士黎講33歲都算後生

“Without basketball,” Ingram said, shaking his head almost uncontrollably, “I have no idea what to do. So it just brings a little motivation, added motivation: Don’t take for granted things. When I get back in this gym, it’s going to be exciting for me just to pick up a basketball.”

B

“I can’t come in with the same thing that I came in with the last year,” he said. “I have to be prepared. I have to be ready. I have to lead by example where when I come in, a lot of guys follow—and we’re going to go hard at whatever we do; we’re going to get better. We’re going to get the best out of each other. It’s encouraging. It’s motivation. Like I said, I’m excited when I get back on the floor.”

Mature

有冇消息話佢幾時可以開始再練波

33歲占士勁過晒nba全部後生仔啦

33 Kobe >33lbj >是撚旦

33 C朗屌打

36卡膠

有冇巴打睇少煮第一次

夜媽媽唔使訓咩

聽日星期日

睇完曼咪啱

曼都好睇

第幾人格

反曼反羅人格

牙羅準備PO Debut

預測4,5點大家既留言

點解我會捱夜睇DLO呢條ON9

好興奮，快d到3點

[NBA] 季後賽 籃網 vs 76人 Game 1

好多返羅 不了 係度傾

係
嗰個76post

牙羅PO 唔知會點出醜洗

洗鬼去到5點
3點應該可以屌鳩佢之後瞓覺

準備通宵唔瞓睇羅狗條七頭出醜

反羅狗開

廢事霸住晒個湖post

咁個湖post會沉

我瞓先
聽日7點半起身落樓買個早餐
返屋企直落睇2場愛隊s perfect

唔傾網嘅呢個po完季都未推爆

今時今日仲有人迷大飛同馬刺

識好多刺迷friend都跟咗kawhi去追龍
唔知多唔多龍fan跟ddr去刺呢

監獄入面邊有咁多資訊-.-

好撚正，睇羅神屠人就是爽

捽完碟就睇波

已經準備好

買定popcorn睇76豬波

羅狗第一次召集

準備點人頭

準備好了

好耐未睇過 playoff =.=''

準備好未
羅仔第一場playoffs

MB出到

我羅

牙羅最後埋單21 + 7
季初拎緊17/18分真係講笑咁講 完季21 + 7
點知真係得

估撚到出口術架啦依D

咪撚睇小我羅

如果係湖肯定冇可能。。
離開真係對佢仲好

球權咁多得21分
busted
(唔好提佢打得30分鐘一場)

仲喺湖11+5 都唔知有冇

開波未

好多人笑鳩牙羅發展慢
其實對比返好多同年後衛星 E.g. Harden, Curry
牙羅已經數據好勁
22 歲All Star
Average 21 + 7

好似有個進階數據係話羅球權高效率低

吹奏多幾分鐘
今日應該淆哂底
好快出醜

3:30開波定幾時開

仲去廣告

就開架啦

2:30，平時delay10分鐘

TS真係幾低 唔drawfoul無ft射高極有限

躝啦反羅狗

打得勁就雪9你

仆街好耐無認真睇過PO

真

屌你老味
開波未呀仆街

屌你老味仲未開波

每年po都淨係睇final

近年都Final 先睇幾場

0/1

廢到

第一球炒得樂7呀

鳩射
食屎啦

成隊都第一年po，真係冇乜要求了

2 fouls

個格似4:0

Allen

Dlo 1 ast

Airball

SLO

3Fouls
爆炸狗dllm

笑死

Slow

mb 60-30 game

Carroll foul

炒哂

痴線唔換走

2 foul 仲唔走

好廢呀羅狗

幾多犯...

又foul

入未呀屌

Dlo 0/5

屌，牙羅今場有分都偷笑

唔係而家先手軟呀

0-5
訓得

0-5

笑到仆街

分左啦

2分了
全場大約8-4-8

食屎啦

屌，唔記得左有ft

正常丫，佢係呢啲質素

手軟羅

啱啱球三分空晒射到咁
第一次打playoffs手軟
仲話自己ice

證明左東岸真係一堆垃圾

冰到咁仲唔係ice??

影射吾皇?

打左半節重未有"條友根本無料"呢句

條友根本無料

訓得

件友根本無料

又出醜

Allen 咁soft 點撚算

睇左5分鐘
再對比下呢幾年西岸第一圈
真係好大分別

D球證可以再垃圾D

真係出醜

DLO 勁到

Blocked + TO

傳個波比人咁撚串

好有以前係湖既味道
帶波都甩下甩下咁 防守俾人一步過

HARRIS真係幾準下

又to

牙租carry

3 foul

玩完個個金身

終於換走

真巨頭: 牙租
垃圾: 羅某

羅狗擺明怯場

Dlo 廢到

羅打到縮縮下咁

怯場
炒咗幾球之後想射又唔敢射跟住TO

0-6 2TO

反羅狗

有d似 k.love

Embiid is back

Ben Simmons 廢撚到閪咁

76人臨尾呢段笑死

唔射波真係好易守

呢條傻西幫牙b挽鞋都未有資格

廢到咁都可以LEAD 9分

湖人draft真係屈

羅>towns
b>病
波>富

啲late first rounder 仲屈機

可惜全部都唔係喺湖人打起

屌你76啲外線進攻垃圾到

心仔+PICK 換唔換到Joe Harris

Hart三分有冇牙租一半

J brown 屈d wor
打過playoff
Btw mb 好似有咁sharp

100分之1左右

羅仔playoff 最住位置
已經搵到

MB D三分
諗起敗撚

0/5 同Dlo fg差唔多

BEN西落底
MB企出面

羅仔出

first 3!!

羅仔屈撚機
自信

1-9

好撚廢

羅狗

Sacramento GM Vlade Divac is offering Luke Walton his franchise’s coaching job and there’s confidence on both sides that a deal can be reached quickly, league sources tell ESPN. Divac and Walton are meeting this weekend.

今場真係隊友carry

羅狗開始扮勁

禾去咗kings

Walton去教Kings

垃圾羅俾人carry 唔撚收貨啦

agger

反羅點都有藉口

讓反個all star 岀黎啦

笨閪讓先

今日一開波淆到
跟住隊友Carry 之後開始又懶型

睇第一節諗住佢柒全場點知半場醒左

開局3-15 完場10-25

原來岀左29min only

不嬲成日都係咁
開頭點柒最後點都刷返上4成命中

搵翻狀態，76等死啦

walton to kings

都話完季先走

吓。。。
好明顯bench carry喎

Wtf贏咗76？

唔係好正常咩？
BTW 今日睇LIVE, 76跟本無form打到出黎
中路大開都唔識上籃，ref鳩吹送罰比76又射唔入，外線網又守到，網贏好正常
睇76真心覺得浪費咗3個鐘
泡泡龍果場相對好睇好多

一陣唔得閒睇，有無巴打可以講下鏵哥點讚豬巴

驊哥又提我湖
話BKN成功嘅關鍵係同我湖trade Dlo

豬八治

蘇八字廢撚到
咩直又1 good trade

波勁好多😑

驊哥係咁講豬

湖interview lue......
咪撚玩啦屌

傳緊嗰2個都唔想要。。
好心快d請個ceo/gm再揀教練喇
Perlinka Jennie亂鳩咁嚟feel

Perlinka真心唔掂 trade豬又內鬥
其他gm又唔妥佢

Lou咩人工

當年佢有份頂住我湖低潮

痴撚線lou will

湖人CEO做咩撚野
LOU, randle, D.lo, ZU, LOP全部去哂其他隊都勁哂

你講依堆係湖人已經勁
當然Dlo Randle走咗之後進步更明顯
係死愛g lo心頭高
一心追 Super Star玩到隊波四不像

係, 我意思係明明潛力股都唔要

仲有 Walton

禾話要留牛 iglo 5肯

dlo win 左

冇睇波反羅狗就靜喇

我迷羅

唔意外

迷羅都唔睇牙羅PO Debut

等final睇都未遟

同我曼一樣
瞓醒就係一場勝仗

費Sir 比左球證戶口number 蘇狗姐
唔計

羅狗條垃圾永遠都係鐘意扮救世主

專撚反羅狗

老女人 幾時先請返正常人呀

Rob先係GM😂

力架（老大除外）有閪腦咩？

Perlinka白人黎嫁下話？

拉丁呀？

我講glo
權鬥邊夠白人玩

我就係想要炒埋Rob

太子禾揾到工？

太子禾已揾到下家 kings 咁快有人請 感覺好似湖人又柒咗

禾真係好野黎咩 傾屎搶住要

佢調動係有問題
但係隊波傷到仆街 都唔關佢事啦
佢都唔差嘅

傾屎不嬲on9

會同Lue, monty williams傾
pat riley落左閘

反羅去晒旅行？

之前有ching話反羅去旅行去到拎埋居留權

等睇禾帶kings入playoffs

Lue

(笑)

速龍輸波
如果一輪就好笑

請lue
跟住trade yc換球星入黎，一王四射
玩即食算啦

屌你Murray 狗

Murray狗

賤種murray wide open中距炒累輸波

仲未夠牙屌你

Murray吸下經先啦

2隊狗隻隊
撐邊隊好

垃圾Murray 狗

金塊狗唔係好撚串既咩?
會員力羊

屌你班柒頭 下年禾同湖爭入PO

Murray

murray

俾下面咪笑到咁盡ok？

Murray唔係好勁嘅咩

ok

咁我寧願撐個有kobe影子嘅ddr喇

抵死

西岸有撚得佢即食咩
再重複FOJ 騎果套根本失敗

小白偷賤種果球致敬我波

球pull up jumper
空撚到咁都炒

垃圾overrated狗排名:

病閪
Tatum (今晚現形)
towns
murray

Underrated
TB

病閪真係

下季大約可以換到陳記魚蛋一串

stat padd狗一隻

我都係未明點解病閪會入到all star

靚仔

重複騎咪4年finals加一個champ囉
宜家占士就係要champ咋嘛

可5可以兩隊一齊死-.-

撐金就見到姐
Who撐刺？

最好打到4:3每邊傷幾件

True 今年playoff Dlo

邊有迷刺

Ball + Dlo + Ingram + Randle + Zubac

Sixth man: Kuz

夠champ 幾多次

攞住住咁靚既牌都可以拆散

算把啦 留喺湖邊有出頭天

1日就由Lakers coach 變做 Kings coach
應該一早傾好

Steve Kerr on Walton

"As this job, as a coach in the NBA, you are 100 percent dependent on your circumstances -- the strength of the organization, the momentum, the unity -- everything has to be in good order," Kerr said. "Because if it's not, as we've witnessed with the Lakers, then there's going to be casualties, and usually the coach is the first one.

"They are losing one of the best human beings in the NBA, they're losing a guy who knows the game as well as anybody I've ever met, they're losing somebody players believe in and players want to play for,"

25狗禾

成堆未成氣候

原來serena winter去咗76

覺得禾爸爸離開左潮，都會起飛
下季西決見

第6人 Lou Will

Kings打快岩哂禾戰仲要唔駛就住大帝打

好似你咁攬住個過氣老野

Prove them wrong

過氣老野都勁過晒班YC

復出之後1-11

禾喺kings真係有機會飛天

湖一日有占都冇運行
等睇b仔轉隊 直接all star
Kuzma繼續狗射 柒波繼續訓床

咁你想點?
仲有3年
再唔trade yc換star又攬炒
冠都冇

Lowry

城城數據好靚，但打落好soft

我湖從來唔放垃圾

btw, 班76人fans仲好意思羅仔射罰球嗰陣嗌hide your phone
望下自己個bench先啦

Dllm

係all star一早做左啦

難d

禾狗=下位版joerger

再堅決既反羅狗,都會有比羅仔打動，轉為迷羅既一日

NBA policy states that use of a phone during a game will mean a SUBSTANTIAL FINE or SUSPENSION!
This could be dire for the Philadelphia 76ers!

你就係例子

佢反羅狗

真心替布魯克林籃網這支球隊感到驕傲，D'Angelo Russell展現初生之續不畏虎的作戰精神，總教練Kenny Atkinson整晚調度也相當出色，就這樣硬是擊倒七六人，率先做為以下犯上的表率。
Dlo非得稱讚一下，首場季後賽前面可能因為緊張表現不佳，但他充分展現自己調整能力與投籃熱度，下半場恢復手感，開始給予七六人帶來很大麻煩。
整晚繳出26分3籃板4助攻1抄截，就季後賽生涯首戰來講，Dlo這樣表現能不讓人欣喜與驕傲嗎？他與Joe Harris(13分71.4%命中率)的組合在進攻端外圍上極具威嚇力，強悍程度與勇士隊的浪花兄弟實在不相伯仲。

牙租啲三分真係好撚穩

34分鐘0分 有無破到紀錄

WELCOME KAWHI

牙心刀系

其實Lowry都好慘
走咗個兄弟
打法又要改變去就可愛
利申 泡泡龍嘅波睇得唔多 睇精華多啲
早2日睇後撒步定sky嘅片
都係話教練冇乜set戰術俾可愛run由佢自己打
可愛落咗場成隊波個flow會好咗

0分

羅>>>>lowey

Los Angeles Lakers assistant Mark Madsen has been hired as the new men’s basketball coach at Utah Valley University, sources told ESPN.

屌你老母viutv死都唔播羅仔
我就睇你係咪連finals都唔播咁串

個個都搵定工

算係第一輪最大戲碼 估唔到會唔播

好似唔想要lue

呢個幾高質....

BREAKING: Lakers reportedly granted permission to interview Juwan Howard.

又皇親國戚

呢件跟咁耐spo可能有料

嗯，羅素呢球技術含量好高，人地跳到1樓咁高，但佢放到3樓咁高。你落過場打波，就知唔易

我個人認為羅素呢個球員好特別 佢控制嗰個節奏 控制得好好 呢啲咪級數囉

洛杉磯吾皇隊

鹿屈撚到

喂，羅素今日發生咩事呀，呢d波有咩可能會放唔入

羅素呢啲波要有喇

Viutv近幾個月播有7-8成都有勇士份
姐係要5月尾先可以聽到驊哥講羅

Lakers management plans to travel East to meet with Sixers assistant Monty Williams between Games 2 and 3 of playoff series with Brooklyn, league sources tell ESPN. Williams has emerged as a top candidate for Lakers coaching job.

Monty Williams變左大熱

其實係去搵羅
叫佢做完愛就好回家

係咪想吸ad黎

要Monty Willing 都唔想Lue
講真嗰句我就prefer Kings教練

得返4場波
俾心機打埋佢

啫係禾少？

Same 76無睇開唔知咩料
不過變左同kings 交換教練

Joerger 兩次被炒都係同管理層不和
佢教湖人

曲線支持太子

力羊迷禾反b狗

Joerger = 上位版禾狗
如果靠佢劃play timeout 又係死得

睇下in咩人再諗

呢家名都未有

你咁屈我就唔啱
對b我係屬於打者愛也
季初笑b嗰陣心都痛埋

佢迷禾反羅反b金塊狗

牙羅聽日就Game 2
76人調一調整，依場應該tough game
LeVert Dvd 應該無場場咁勁

牙羅一個打曬

38+4+7至少

右下

右上右下

好多湖人球員。。。

成張圖得占士同rondo拎過冠軍
其他人

Source: Anthony Davis focus hasn’t changed he wants to be a Laker. A.D still plans to sign with Lakers in summer of 2020 if dealt elsewhere

David Griffin

用首席PG 牙叔 ，Ingram (A)，雲加換

On9
梗係Trade吾皇去同David Griffin團聚

湖人好蝕喎

ad 其實都係yc黎
佢都係26歲...
除非你肯定到湖YC有人26歲上到佢LV,,
如果唔係應該都唔會蝕啦

燒鵝要加今年pick，最多送埋籃板痴漢j jones

唔 trade 無 Bird Right 的話 Lakers 夠 cap 簽 third star?

kuzma 26歲有無機會上到ad級數 而家都只係第二年

要離開沾屎先

應該Rudy gay level

發夢啦 kuzma今年都24歲
仲要身高同臂展都唔夠ad黎

有冇諗過係用家問題

希望上到Tobias Harris level
btw 佢今年無曬第一年 d running hook shot

真
第二輪上到準all star級其實已經好撚抵玩

一輪尾

sor927好似？
不過都尾
唔係湖睇中都分分鐘二輪
利申 咁講姐 唔係反

又陰d陰d 引人反馬狗

馬下年都24拉

過多幾個月都24

邊度source呀

快手躝啦

有Rondo牙波先打到

下季會唔會懷念禾頓

23碎
第2年都打到咁廢
躝啦古狗

NBA Rumors: Lakers, Bulls Had Initial Conversations About Lonzo Ball Before Trade Deadline

It is unclear what, if any, return they discussed that would be going to the Lakers in exchange for Ball. Some of theiir coveted assets include Lauri Markkanen, Wendell Carter Jr. and a lottery pick that could be in the top-four in the upcoming 2019 NBA Draft.

打刧

如果波 <> 芬蘭C機 + Carter + lottery
真係湖人打劫人

咁都唔trade?

Glo不嬲睇重ball

咁都唔trade唔怪得要落台

快到

禾狗咪撚去累鳩牙Fox 拉==

禾帥養新仔有一手

KINGS 未來5年都唔洗入PO

牙禾真係好撚屈
當年73 勇士果廿四連勝
竟然呃到咁多年飯食

係湖人刷左個3年Total losses 最多既戰積
都即刻有班落

當年點養Dlo 唔記得左

dlo本身廢啫

Funson reported

唔記得轉笑狗ac

啲詹迷好撚可憐

牙羅準備出醜

3+1

embiid勁到

6-16 4TO

俾人第三節入成50分

學友又燈死

Dlo本身垃撚圾唔好怪人燈

真
又唔見佢燈得到曼聯贏巴塞
技不如人點燈都冇用

牙羅返去Brooklyn 反醒下

獌躝

PO 10分鐘垃圾時間

成隊垃圾

1 號最廢

下場dnp條垃圾算數啦

近幾年既第一圈
今年都算係最唔好睇既一年
東西岸都係

近幾年第一次睇playoff第一圈

咁又唔好，唔比佢出下醜
Summer 點簽平D

Same

平時去到東西岸決賽先開始睇下

主場加油啦

140分

第3節嗰下仲9過禾

真係輸Kenny第三節遲遲唔肯嗌Timeout俾人地成隊射到hot hand

21-2既run都夠膽死

其實佢成日都有呢個問題
對kings嗰場又係咁
係最尾反cup到先冇俾人放大

迷之調度

萌塞型教頭

邊個hothand夠鐘
照換thanks

Boogie to LA confirmed

又傷 要黎做乜

又傷 cls

Kings Head Coach Luke Walton Thanks ‘Great’ Lakers Young Core, Enjoyed Coaching And Developing Them

Developing Them?

when?

BI？Zu? Randle?
又可以唔關太子禾事？
佢係調動有問題姐

冥想

禾爸爸岩做 心靈導師之類 ，Bjai 由毒撚到冇咁毒,要多謝禾狗。
即場調動廢過連登仔。

助教料

冇人睇lac?
同市光榮

想幫Lou Will 含。。。

鄰居勁能到

lou

La只得一隊波

痴線Lou will球球tough shot都照入

個撚個走左之後都咁勁

Dodgers

銀河.......

Google 真係勁。。。

蘇八治？

中規中矩

lou不嬲勁sor

證明湖人根本係垃圾球隊
占士一早去76人咪算

笑死 俾76偷到一場成班反羅出晒嚟

有冇手足冇咗靈魂，壞撚咗

g

安仔=nick young
司機=羅仔

偷食係抵死
但大波穎送到埋身
自己晚晚對住個飛機場老女人
咁都唔食罪大惡極
係男人角度安仔冇做錯到！

學友係一個壞左既人

司機有報料費獎賞
安囝要開記招道歉

誰對誰錯已經好明顯

羅

反羅反到傻撚左？

即係羅仔無做錯牙

日日對住ipad
有波送到埋黎都唔食嘅話
佢就真係壞咗喇

羅仔做咩我都撐

Perlinka 話就話去費城interview coach
實際上係想去偷望羅仔一眼

Nick Young 到今日道左歉未

我係一個壞左既人

鹽躉：im a broken ppl i lost myself

今日羅已經球隊大佬

羊呢？？

跪係中場道歉

有ring

又改名

你地班反羅狗

支持

jacky

睇咩人做gm/coach/ceo la
Lue + Perlinka 就唔洗諗

笑乜能

DeMarcus Cousins is expected to miss the remainder of the postseason with a left quadriceps injury, sources tell @ChrisBHaynes.

好撚慘。。

2件球員時代垃圾

禾帥同高比合砍81分

迷禾了

成班仆街笑人playoff mode lowry
今日半場就隊你15分

請左盧蛇未

Kawhi 黎湖人我，學友，boa，力羊一齊跳樓死

想要dlo 多d

Why not both

Nuggets

都叫好過你。。。

得150人睇

同每日既新港人，人數差唔多姐

賤狗murray露晒底

150
我都唔好意思禁入去睇係咪真係得咁少

波羅可沾ad
b 6moty

岩岩再禁入去
95個人
痴線 NBA 湖球員都霉到咁

沾<->ad

馬心叔換到

唉
好撚心痛。。。

gary harris ceiling + floor 都高d

躝啦金塊狗

murray >>> b

你地一齊躝=.=

係咪Monty Williams黎教？？？

躝啦反羅B狗

左治廢到
好彩無要

學友兩個名都俾人搶晒
恥笑開始

PG要攬多西書幾年慘d
定我地要對多幾年占慘

5線球星

14中9 仲想點-.-

早幾日有個三分11中7依然俾人話bust話廢

燈到隻生滋狗起q

unfinished business

Lilard 勁到

禮拜五放假
終於睇到羅狗出醜

今個夏天狗衝kemba+vucevic la

雖然我係vucevic去公鹿好過

西女人 第一圈出局

前排唔係傳過會TRADE DAME , ALL IN 啦

西女人同拓7都想佢地一輪游 點算好

dame好討厭 不了
追kemba walker

j埋d咁勁pg
咁波仔點呀

Walker好勁咩

點會trade dame
隊魂黎

supermax 網隊第一控好過嗌

波仔拎去換AD架啦

留返b俾我就得喇

1. Trade Ball+Kuz+Hart+1st round pick
2. Trade Ingram+Kuz+1st round pick
3. Trade LeBron

珍
其他是撚旦啦

3

牙羅剪左新頭成個傻仔咁

唔剪都係

btw圖呢

睇虎撲見到 唔知真定ps
不過佢真係唔岩剪平頭

假

無人推post

pelinka都係狗黎

撚屌仆

屌
還我太子禾！

Playoff Tatum又上力
唔反了

playoff先上力
勁閪到

如果擁有 Bjai +Tatum
應該好撚勁
1日打1段

羅+Tatum+B仔

Preseason 心仔
季初馬狗

波仔場邊Rap打氣

羅仔 負責拍 la lakers back stage ?

Ching 近排d反羅人格現晒型

佢講事實

同女朋友共用一個ac

右手？

牙譚

學友咪要用埋腳？

牙b成日ASG後發力
真係想知有playoff打會點

燈撚到...

學友=馬夫

po咪好似你個監躉咁 齋坐

Respect 監躉
但金塊狗，躝

季初就羅狗B9
季尾就Ty Lawson B神

聽日牙羅20+10學友，波牙針

主場入得二十分

20分鐘10 TO

唔好屈張學友先生

聽日要睇了
牙羅今季得返最後3場打

目標低少少 東決先睇

係

睇到眼濕濕
想原諒學友了

sammi

歌神鄭學友

我都原諒愛glo了

波哥對鞋

屌 同我街場見到啲垃圾鞋有咩分別
好難唔壞腳呀波哥

正常的 pg都俾zion著穿啦

我人篇修頓Zion都未穿

原諒笑狗了

遇到智障都係上帝比我既考驗

原諒所有反羅狗了

聽日羅仔考牌
羅仔定羅狗，睇聽日

佢閒閒地都20+
Playoff 真係要過40先收貨

上場俾ben守到成碌撚咁睇唔出羅狗有能力調整

1001

真
我地d yc(古狗）上20，班_狗都係到打哂飛機。

人地守波加強少少強度/Double Team
已經唔撚掂

yc係垃圾

trade yc for ad

dlo垃圾

b垃圾

lbj湖人第一